天啊！以色列女兵都超正 清涼辣照被瘋傳

女大兵的形象可以是嚴肅地保衛國家，但以色列女大兵的生活照可能會顛覆平常人的思考，因為她們不吝於秀出自己的清涼超辣身材，讓世界網友看到，原來以色列女大兵的正妹超多。

據英國《每日郵報》報導，以色列規定國民年滿18歲，無論男女，人人都要服兵役，為期2年。而在Instagram的一個帳號「超辣以色列女大兵(The Hot Israeli Army Girls)」，就貼出各個女生在軍旅生活之外，也有美麗自信的一面。她們除了穿著軍裝、配槍，也會到海灘穿著清涼比基尼，展示好身材。據悉該帳號已有超過34500位追隨者，收錄超過2000位女大兵美姿。

台灣網友紛紛表示：「以色列女兵都殺晒全台男媽寶兵。」、「追不到，語言不通。」、「戰力真強大。」、「男女平等在這。」、「還減肥上健身房幹嘛，去當兵就好啦。」、「以色列招募傭兵嗎？」（施旖婕／綜合外電報導）

Photo later

Ig:hotisraeliarmygirls

Wonder woman

留名

施旖婕